[
  {
    "front": "Deitar, estar (ğŸ›Œ)",
    "back": "liggen",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Parecer, assemelhar-se (ğŸ”)",
    "back": "lijken",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Modo, maneira (âš™ï¸)",
    "back": "manier",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Menina (ğŸ‘§)",
    "back": "meisje",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Senhor (ğŸ‘¨â€ğŸ’¼)",
    "back": "meneer",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Pessoas (ğŸ‘¥)",
    "back": "mensen",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "MÃ³vel (ğŸ›‹ï¸)",
    "back": "meubel",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Meio, recurso (âš–ï¸)",
    "back": "middel",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "No meio, centro (ğŸ“)",
    "back": "midden",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Menos, diminuir (â–)",
    "back": "minder",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Minuto (â±ï¸)",
    "back": "minuut",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Sentir falta (ğŸ’”)",
    "back": "missen",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Moderno, atual (ğŸ–¥ï¸)",
    "back": "modern",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "MÃ£e (ğŸ‘©â€ğŸ¼)",
    "back": "moeder",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Dever, ter que (âœ”ï¸)",
    "back": "moeten",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Momento, instante (â±ï¸)",
    "back": "moment",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "AmanhÃ£ (â˜€ï¸)",
    "back": "morgen",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "MÃºsica (ğŸµ)",
    "back": "muziek",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Natureza (ğŸŒ¿)",
    "back": "natuur",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Arrumado, organizado (ğŸ§¹)",
    "back": "netjes",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  }
]